我屌！唔通真係比啲警曱講中民意逆轉？

暫時議席同票數都贏緊